【突發】香港代表隊出席少年冰球賽被深圳隊圍毆

屌你老母支那狗無一個無辜

光復香港，時代革命